對家開始請人扮示威者打公眾人士同記者

又想分化大家+國際輿論戰開打
典型共狗手法

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

扮就預撚左 但係佢地係咪打錯人
示威者要打同路人 有撚排未到佢地

唔係比我地睇啦擺明
我地自己人當然肯定唔係自己友做
佢係想show俾支持者同世界睇示威者會咩人都亂打

要做好澄清宣言，要話俾人知我地目標係咩，對象係咩，咩情況先會做啲咩
要靠文宣,記者會

大大力支持
上海獨立
深圳獨立
福建獨立
北京獨立

今時今日仲有人信？

藍絲同唔太知情嘅外國人

藍絲可以放棄
外國人我哋要加強文宣

打完我地D人
之後又屈我地打議員同記者
一石二鳥
好明顯對象係外媒 好多讀者跟得唔貼就信有其事
一定要早過佢地文宣

可唔可以係民記講明，打FA、記者就割？
定還是都唔割，事後再做文宣？

藍絲算把啦

無論係支持分區集會定係集中遊行 都想你地一齊諗下呢個問題

入黎睇睇

下次民間記者會一定要講清楚
我地唔會打記者及公眾人士

哈哈大笑

up

係都唔會打毒果同鴿黨啦

扮示威者打都打大公報啦on9

打撚到何妖變植物人我就信有人扮示威者啦，打撚殘何妖我即刻割𥱊

我覺得扮示威者，主要係減少受襲者戒心

如果要抹黑示威者，應該搵個紅媒記者去扮俾人打